2020年1月10日 — 早晨，Twitter戰線須要大家

話咁快又到禮拜五，開始feel到養成習慣未？

養成同未都要繼續努力，將Twitter文宣變成習慣喇！

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外歡迎大家follow呢個Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

每日任務已完成

推 1/10

推

推 全民Twitter

推 2/10

大家幫下手

Push

推 3/10

推 4/10

推 5/10

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

唔好意思借少少位

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

@Lennonovazed_channel
———————————————
111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想

Remark:
-歡迎喺恆常你農場範圍以外嘅地方張貼 實行遍地連儂開花

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10